https://lihkg.com/thread/1885105/page/1

樓主報個平安

我覺得自己之前係入左邪教

我覺得自己之前係入左邪教 (2)

己發現續貼, 唔好意思